開電視見到 tvb 馬子仁真係覺佢幾靚仔

好似迷離哥哥

微肥仔

搶女死mk